[
    {
        "id": 1340,
        "question": "Herhangi bir konuda yapılan ön hazırlık",
        "letter": "A",
        "answer": "Antrenman, antreman, alıştırma"
    },
    {
        "id": 1862,
        "question": "BİR EYLEMİ PERVASIZCA, ÇEKİNMEDEN VE SAKINMADAN YAPMAK",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodoslama"
    },
    {
        "id": 155,
        "question": "Topluluk, zümre",
        "letter": "C",
        "answer": "Camia, cemiyet"
    },
    {
        "id": 544,
        "question": "Derme çatma çadır, göçebe çadırı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerge"
    },
    {
        "id": 1384,
        "question": "Hava ve deniz taşıtlarında, taşıta istenilen yönü vermeye ve belirli bir doğrultuda götürmeye yarayan hareketli parça",
        "letter": "D",
        "answer": "Dümen"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 1327,
        "question": "Bir sanık, tutuklu veya hükümlünün gözcülerin elinden kurtulması",
        "letter": "F",
        "answer": "Firar, firari, firar etme, firar etmek, firar etmesi"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 61,
        "question": "Sıvıları dar ağızlı kaplara aktarmak için kullanılan koni şeklindeki araç",
        "letter": "H",
        "answer": "huni"
    },
    {
        "id": 1498,
        "question": "Alınacak tedbirleri uygulamama, savsaklama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhmal, ihmalkarlık, ihmal etme, ihmal etmek"
    },
    {
        "id": 287,
        "question": "Posta, kargo, mektup vb. gönderileri alıcıya ulaştıran kimse",
        "letter": "K",
        "answer": "kurye"
    },
    {
        "id": 1106,
        "question": "Üzerinde su muslukları bulunan, el, yüz, bulaşık yıkamaya yarar, çukur yer veya eşya",
        "letter": "L",
        "answer": "Lavabo, lavobo"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 994,
        "question": "Tahtta hükümdar olmadığı zaman veya hükümdarın çocukluğu sırasında devleti yöneten kimse",
        "letter": "N",
        "answer": "naip"
    },
    {
        "id": 653,
        "question": "Yaş bakımından üç kardeşin büyüğü ile küçüğü arasında bulunan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortanca, ortanca çocuk, ortanca kardeş"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 384,
        "question": "Çeşitli sporlarda kullanılan ölçüsü ve değeri değişken birim",
        "letter": "P",
        "answer": "puan"
    },
    {
        "id": 393,
        "question": "Gemi, tren, kışla, yatılı okul vb. yerlerde üst üste yapılan yatak yeri",
        "letter": "R",
        "answer": "ranza"
    },
    {
        "id": 1826,
        "question": "EN AZ İKİ KİŞİ ARASINDA DÜZENLENEN, BİR TARAFIN ÖBÜRÜNE ÖDEME YAPMA YÜKÜMLÜLÜĞÜNÜ BEYAN ETTİĞİ KÂĞIT",
        "letter": "S",
        "answer": "Senet"
    },
    {
        "id": 1688,
        "question": "Güneş doğmadan az önce beliren aydınlık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şafak"
    },
    {
        "id": 1907,
        "question": "YER ÇEKİMİ ETKİSİNDEN YARARLANAN ÖLÇÜM ALETİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Terazi"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 727,
        "question": "Her yandan çokça bir araya gelmek, toplanmak, birikmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşüşme, Üşüşmek"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]